如何應對五毛、分化post

當入到一個post刻意營造兩極化意見
大家就當分化post處理
如果見到d留言有煽動、分化意味
就可以開始block人
分分鐘一個分化post
有幾隻甚至幾十隻五毛起到扯貓尾
好容易睇到出

利伸：岩岩中左伏

收到，知點做了

利伸：岩岩中左伏

所有E D POST
兩個字回應 不割 完